[投票]一人一個遇過世界上最on9嘅撚嘅經歷

耶撚
女權撚
環保撚
素食撚
毒撚

講下遇到依啲撚嘅on9經歷

我無磚

投票撚

投乜撚野呀 你想點

比2個耶撚捉住同我講咩地獄 天堂
又係度up啲經文比我聽
最後仲拎埋我電話 話會打比我

投票撚多數靚女